---
layout: post
title: Vivir sin arrepentimiento
excerpt: No existe una forma de vivir sin algún arrepentimiento en tu vida.
author: Mario
category: reflexión
---

No existe, de ninguna manera, forma alguna de vivir de tal modo que en el último aliento no te arrepientas de algo. Siempre, absolutamente siempre habrá algo de que arrepentirte, sea grande o pequeño, una palabra, una caricia, un acto o la ausencia de ellos.  

No importa cuan buena pueda ser tu vida, te arrepentirás de algo indudablemente en algún momento de tu vida o al final de ella; te arrepentirás de no decir un te quiero, de no tender una mano, de pretender ser quién no eres, te arrepentirás de dejar ir un amor, de retener otro, te arrepentirás de creer en indudables mentiras aunque no te arrepientas del amor conferido.  

Indudablemente no existe una vida sin arrepentimiento, lo único que resta es tratar de hacer las cosas correctas para que al final los arrepentimientos sean pocos y no inmensurables.
